其實連登有幾多位巴絲已經畀狗拉咗？

幾日前入完臭格 有小小建議想比各位手足

啱啱又見到位巴打畀狗拉咗，好奇想知連登到底有幾多位手足已經中咗招。

我自己就中咗暴動同襲擊他人導致身體傷害。

如果有手足唔想出名但有問題都可以搵我幫手
@ymkdcoffice

我都想知

推

push

和理非比人拉

同行兒女 為正義 時代革命

我願榮光歸香港